---
ID: 262532
post_title: 想找新工作了
author: 南 靖男
post_date: 2004-08-02 23:13:20
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/08/262532
published: true
---
可是自己一点信心都没
周一过去上班，呆了一天，觉得呆在那儿一点都没有了意义。没什么值得我关注的留恋的和期盼的。我已经麻木，只是在那里混着而已，什么都不关我的事情了。
但是我想走，可有什么地方能收留我咧？我还能做什么事？感觉自己什么都不会，什么都没有。一旦离开那里，我都会无法生存？！
年纪越来越大，对于未来，我真的很迷茫。